新宿手足

有人係日本新宿？好想集人叫fight for freedom🐡